［入機場］到底離島有咩玩？

邊個話搭A/E車就一定去機場

欣賞青馬大橋、去大澳買蝦醬、去大浪灣/貝澳游水、參觀石壁水塘、搭昂坪360、上鳳凰山

離島咁多野玩,邊個話一定要入機場wor
旅遊業成日話市況幾差,依家係咪唔比去離島支持香港旅遊業先。

利申 上述資料由Bady Kingdom提供，旨在促進香港本地旅遊業發展。

大浪灣係石澳果邊啵

有2個 撞名

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

Asia miles 電話打唔通，機場有counter 服務

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

依家係咪唔比香港市民到大澳買蝦醬番屋企炒芥蘭先

搭A/E車到東涌再轉車去迪士尼又得唔得先,玩完迪士尼搭昂坪360又唔比?

我想振興香港經濟咋

行outlet

入緊去
青馬好多狗

棚屋是大澳漁村的標誌，也是香港最為獨特的景觀之一。大澳曾是香港的主要漁港和駐軍鄉鎮，也是百年來的漁鹽業重地。世代以來，大澳都是漁民蜑家人的聚居地，漁民認為在平實的土地上居住缺乏安全感，所以就在岸邊建造棚屋住下來。密密麻麻的棚屋、縱橫交錯的水道與橋樑，因而構成大澳現今的面貌。

大澳的棚屋就建在漁村中間一條河道的兩旁。棚屋戶戶相連，部分通道更會穿過鄰居的客廳或廚房，造就了親近的鄰里關係。傳統棚屋依漁船的概念設計，棚頭是漁民日常作息的地方，棚尾則用來曬鹹魚、海帶等。遊大澳，您可以乘舢舨小艇在水道中穿梭，近距離欣賞棚屋；又或者在漁村裡走一圈，感受大澳的漁村風貌。

東方威尼斯

去迪士尼玩

Please use English to talk with YiJinJai.
For example, I just want to visit Tai O for sightseeing.I have rights to to there.

to go there

推

不被捕

Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival, as well as time

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

pish

口

推呀 不被捕